心淡 身邊有沒有這種朋友

‪有感而發‬ 心極淡
‪身邊有d朋友 狂屌黑警林鄭做既野‬
‪一叫佢地出去集會遊行
就吱吱悟悟‬
六月到今日‪都吾知有冇出過去一次‬
‪出到來 一係就遲到
一係連水都無 眼罩又無 毛巾又無 姐又無‬
‪你地天真認為自己神人咁勁吾會中到tear gas架wor ‬
‪點解一點保護自己既野都無‬
‪覺得人地幫你食晒就冇事嗎‬
吾係叫你地上前線啊
‪好啦 驚比人拉吾出來咁你繼續做和理非
但又吾見佢地真係貼文宣
開個Twitter都懶
仲搭黨鐵
繼續係同溫層圍威喂
算啦 心都淡 係咪我太敏感？
因為我覺得好多人真係付出好多
點解你地明明有能力但吾做多一步

拉

上緊連登既你 一個二個放低電話 暫時遠離連登！！

唔 遮
算啦，有啲人覺得事不關己，係有冇責任感嘅問題，遠離呢啲朋友啦

信唔信連登都大把呢啲
我知道有批人成日呃d朋友話自己有出去示威
事實上6月到宜家一次都無出過
純粹驚比朋友屌 先扮有示威

絕對唔係你太敏感 事實上仲有好多人自我陶醉
生活係溫層中 一日未燒到自己一日都唔會醒
有時我都會好嬲想屌鳩佢地
不過凡事留一線 他日好相見 惟有少啲聯絡 繼續做自己認為對的事

有出已經好好，唔好要求話咩物資
等佢慢慢進化

利申身邊全部都係咁既人
多我一個唔多啦，正仆街黎
有時帶佢地出先慘，一早就要走覺得累

朋友係可以選擇的

我反而係叫身邊朋友都沒咩人出

出親都係沒咩點帶裝 唔講以為係街坊look

想搵個勇武陪我一齊上前線都沒

跟住出親都話要早走 又話怕無車搭

民主free rider

有!朋友會自認懶
怕危險616遊行都唔敢出
IG PO野俾朋友睇都好少
唔想dl tg,因為唔想再整多個社交媒體
唔睇連登
whatsapp收到D message問我係咪真，話唔覺有人講，我話TG連登已經傳左成日
把口係會鬧，但咩都唔做

有
佢會追live/新聞睇下知發生咩事 但係從來唔會付出
集會/遊行 —> 屋企人唔俾、有包袱
Social media 文宣 —> 「我ig唔係拎黎咁用」
更唔好講去印野貼文宣或者twitter戰線

少少野都唔肯做 根本係自L私
已經只當佢酒肉朋友

你會吾會出聲？我覺得咁fd冇話佢地，但我成日都會問佢地去吾去。不過都4個月了，要去既都去左，吾行前多步既點講都吾會動。

呢個係真😭😭😭😭
好多時都自己出，寧願自己一個算。

616時我問佢地去唔去，佢地都係話個日要返工，我話你收工隊尾仲未起步
跟住其中一個冇再出聲
我就唔再問
我知佢地咩性格
就係太FD我唔想面左左
唔出可以有一百個藉口
我都唔想花時間去直接話佢
我知佢地唔係藍就算
係IG PO下野期望佢地會睇下